美國政府「快將」給予華為貿易禁令豁免

美國政府「快將」給予華為貿易禁令豁免

美國對華為的貿易禁令似乎快會進一步放鬆，因為商務部部長羅斯（Wilbur Ross）向 Bloomberg 透露，他們「很快」就會批准允許一些美國企業與華為進行合作。相關的豁免要求數目達 260 個，羅斯表示數量「超出預期」，但他也強調會密切注意相關往來。所以其他的美國企業在看到有「一定數目」的豁免批出後，也不要預期自己也能獲得准許。

羅斯並沒有透露是什麼企業提出與華為合作的要求。但因為這貿易禁令影響到 Google 等美國大企業與華為的合作，某程度上也影響到正在使用華為裝置的美國人的資料安全。所以如此的合作，大概就會包含在新一輪豁免之中。

然而電訊商就不一定如此幸運，因為華為電訊設備正正就是貿易禁令的導火線，被指相關產品之中藏有間諜漏洞。甚至，美國 FCC 主席提議禁止有接受美國通用服務基金（Universal Service Fund）資助的電訊公司使用華為、中興的產品。

成日都有將快 準備 短期內
成個trade deal 一日冇official announcement 未唔撚信

垃圾美國，講到尾咪又係為錢放生華為、大陸
貿易戰好快完都似

其實我諗呢 ... 近日不斷吹風 話同中國單 deal 就快傾成, 依家又吹埋華為被放生

而淋病又突然被召見

極有可能 中美背後已建立同識
狗共極有可能短期內指示「淋病收皮 + 出賣721警犬」嚟換取「平息」機會

今個星期要密切留意狗政府風向

見撚到個人民幣扯撚到就返穿返 7 , 睇嚟今次唔會有錯

等中共侵略全世界，你歐美喊都無謂，諗起到時班on9仔要過俾支那監控支配既生活真係心都涼埋

Ross says licenses for U.S companies to sell to Huawei coming ‘shortly’: Bloomberg

(Reuters) - U.S. Commerce Secretary Wilbur Ross said licenses for U.S. companies to sell components to China’s Huawei Technologies Co will come “very shortly,” in an interview with Bloomberg published on Sunday.

Ross said the licenses “will be forthcoming very shortly” and that the U.S. government had received 206 requests.

“That’s a lot of applications - it’s frankly more than we would’ve thought,” Ross added.

Huawei did not immediately respond to a request for comment.

In May, Huawei, the world’s largest telecoms equipment provider, was put under a U.S. blacklist citing national security concerns, effectively banning it from buying American-made parts without a special license, while U.S. companies were banned from selling to Huawei without carrying a special license.

U.S. President Donald Trump promised in June to provide some relief to firms that did business with Huawei.

On U.S.-China trade developments, Ross said there was no reason the deal could not be on track to be signed this month.

“We are in good shape, we are making good progress, and there is no natural reason why it could not be,” Bloomberg quoted Ross as saying.

Reporting by Akshay Balan in Bengaluru, Editing by Rosalba O'Brien

Our Standards:The Thomson Reuters Trust Principles.

美國佬冇腰骨

次次話傾成但次次都爆....美中根本不可以咁易和，反而我覺得美國是想拖。

似係放風繼續玩
傾得成既消息都係某幾個機構放出黎

美帝再次跪低
屌

傾唔傾得成都係美國贏架啦